<!-- @format -->

1. Поясніть своїми словами, як ви розумієте поняття асинхронності у Javascript. - Асинхронность это выполнение задачи (запроса, функции) вне основного потока, т.е. паралельно. Одновременно выполняется основной код и ожидается ответ на запрос от сервера.
